如果唔係連登小學雞，社會有冇人講metoo？

偽議題，開頭都奇怪時事台講緊乜嘢，原來原post條友係五毛list
唔怪得唔明你地講咩啦
係社會入面根本冇人care嘅「爭議」

有
冇

唔理有冇
咪撚濫用投票post啦屌你老母

投票post係高/連登文化